有冇人覺得命運呢樣野根本基因注定

細個個時成日話努力讀書就會考入大學，事實上讀書叻既人大部份都係資質比其他人好先有出色表現。。
入到大學又會話主動d yo人就會識到朋友，但係外表平凡d已經少左好多識朋友既機會，更加唔好話出pool。。
結論就係基因既影響係大過哂後天努力

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)